[冇圖] 有線電視app admin請你冷靜啲

薯片改稅制唔洗撳出notification 4次嘅

iPad收到兩次, 是咪我問題?